其實如果比人飛想復合 究竟可以點做

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

啱啱睇完呢個post都領略到唔多唔少
但其實呢啲真係講就易 做就碌撚
我自己都好想完全唔睇對方啲野
但完全控制唔到 好想無時無刻都知佢做緊乜
利申冇lur地

有冇過來人可以分享下

嗰個po好高汁
我都係第一次睇

都係嗰句
講就易 做就碌撚

唔會呀 你諗返對方做呢啲野幾撚唔理你感受
你只係習慣左佢既存在
利申：啱比人狠飛左個半月，del ig follower, no contact
一個星期後對家喊晒口問黑解唔比佢follow
但對家唔諗住復合，但重點係自己
要比自己搵返生活既節奏

加油清

對家喊晒口問點解唔比佢follow

拍左七年幾，前兩日散左，因為佢對我好失望，但我冇放棄，約定半年後改變自己要追返佢

想追返前度唔係易事，同埋千其唔好死lur，對方會覺得你仲煩。睇開D，樂觀D，用一段時間比大家感受下單身既空間，你都用呢段時間增值下自己，當係為自己增加D本錢去復合

唔睇佢D野，唔知佢做緊咩，個心好亂，無錯，人之常情。但得罪講句，你而家只係past tense，冇權過問佢既事，倒不如定個目標比自己，一段時間之後先至再搵返佢，對你好，對佢都好。

除左同你講之外，仲同緊自己講，共勉之

話覺得唔再鍾意我

我諗我內心想挽留但知道佢一日認定唔鍾意我

一切都係無意義

所以平常心

自問無人比我更加了解佢

如果佢唔需要呢啲理解

唔需要我嘅愛

我會由得佢走

我自己都好努力想斷contact 唔搵佢一排

但諗起就快聖誕都覺得灰
幻想緊究竟到時佢會唔會搵返我
明明講好咗去邊去邊 唉

佢話好愛我 但覺得真係唔夾
成日都因為小事而嘈覺得好辛苦

你呢啲有得救

你要認清楚自己身上有咩問題

長大 改變

一齊加油

但你地係點散
其實我覺得一齊咁多年對方都可以捨得講分手
真係好唏噓

唔係想復合都會問你點解唔比佢follow

可唔可以指點多幾句

第一件事就係唔好再要人教你
諗通一件事係無捷徑
你會經歷好痛苦嘅思考過程
要本著了解自己了解對方嘅誠意
唔係一味想滿足自己感性上嘅思念

有時我又真係成日淨係諗自己嘅
好想對方跟我個flow 好介意佢身邊所有嘢
或者因為咁佢都覺得唔夠自由

中學拍到而家，由熱戀到佢心淡，一直覺得係大家都有問題，其實分左手先知道有問題既一直都係自己，只係投其置散，愛理不理，佢得唔到應有既關愛、關懷，離我而去我係好理解，好明白

佢都有講，佢係好唔想行到呢一步，但我所做過既野就係令佢踏出呢一步既契機，佢睇唔到我同佢既將來

強姦，姦到佢絕望

岑建勳

唔知點解覺得咁樣真係好自私
冇諗過比人飛嘅感受
尤其自己都付出咗好多嘅時候

雖然呢啲冇得賴
佢要飛你根本唔使你同意

因為佢結左婚

自己知自己事，上年12月已經鬧過一次分手，因為一直以黎我都懶懶閒，比唔到方向佢帶住佢走，上年氹得返，其他錯既事係有改，但整體其實冇咩太大改善，佢要走係逼得不已，我唔會怪佢。

自唔自私，好睇雙方有冇付出過，佢付出既心血比我多，但我同佢唔成正比，佢覺得攰，比著係我，我都會提出分手

係好撚自私，佢已經唔愛你(呢刻)

師兄依加挽回緊?

半年後，裝備好自己，改變好就用一個全新既自己追返佢

G持 加油

希望係最後一次而且係成功

依加冇聯絡

我而家冇，死lur只會比佢覺得煩，比啲空間大家

咁如果佢搵你有野幫手呢？你幫唔幫

會以朋友身份幫

我覺得今日見到呢個post好似整定咁依加最怕當佢有咩事搵我我會忍唔住幫佢

如果你喜歡一隻蝴蝶，千萬不要去追。因為去追你也追不到，你應該去種花。待到春暖花開時，蝴蝶自然會為你而來。如果你喜歡的那隻蝴蝶，沒有飛回來。沒關係，你有了花草，有了陽光，有了魅力。會有其他的蝴蝶為你而來，比他更好的也會來。愛情如此，友情如此，事業如此，生活亦是如此。

雖然呢個故事講到爛 不過真係好有用

講撚多一次，一個人會走代表佢唔撚愛你，佢唔會返嚟，唔好意復合，一個愛你嘅人係唔會走㗎

利申：被飛

留tg 傾？ 有野比你順便傾兩句

人哋飛得你梗有佢理由，重新開始吧啦

算啦唔好諗啦

好難唔諗呢樣野

有冇tg group 傾

傾咩

好似依加咁圍個爐？

呢個就係我所講既增值自己，分開期間對方都係認定左你都係同一類人，你唔主動改變既都係冇好下場，做D野增加下自己本錢先

啱

被分手
因為佢覺得我一路以黎都無遷就佢
聽返佢朋友講佢真係愛得我好深 同仲係愛我
只不過佢因為好驚再比我傷害唔敢同返我一齊
唔係因為有第3者 純粹係佢覺得佢要成日就我
脾氣 心情個啲 同埋成日無關心佢感受
成日佢都要照顧我咁 我成日都應承佢我會變好
一直有聽上心 但一直無好認真對待 到開始覺得有啲古怪嘅時候已經係分手

大家覺得呢啲情況仲有無機會追返佢？
同佢都有啲共同朋友知道佢最近個狀態仲係心情麻麻地 唔想分手同時又覺得分左手係解脫/唯一令自己開心嘅辦法
明呢段時間要比空間大家休息下
但係到下次兩個人見面嘅時候應該表明返想追返佢嘅態度挽回返佢 定做返朋友比佢望到我嘅改變先？
定應該改變完先再去搵返佢？但係驚到時感情淡左

唔好搵佢住先啦
當大家冷靜下諗清楚
呢個亦都係同自己講緊

共勉之
祝大家都可以同返自己心愛嘅人係埋一齊

水牛巴打，你同我既Case係大同小異，佢好愛我，但我將段感情睇太過理所當然，所以最後就算佢中意我都要提出分手。

比D時間大家冷靜下，享受下單身既世界同時光

好想聖誕前可以見到佢

我都想，但冇咩可能，或者忍唔住會Wtsapp佢，又或者佢約左人出去過聖誕呢段時間我無得過問

如果愛你點會想你傷心難過
如果愛你點會捨得唔揾你

同緊自己講

你要問自己一句

復合咗 到底對你自己有乜好

早d有人同我講就好了
以前嘅我冇經驗失哂方向
結果做咗好多冇辦法重新挽回嘅事
不過算，過去啦
現在活得比以前好更重要

學識放下

復咩合？搵過個

最衰一開始就lur左地
後尾做得幾好都搞到件事難左

你lur地佢有咩反應

其實如果調返轉男女角色嘅話會唔會有唔同
我指個做法
我係咪應該要等佢嘅回應而唔係自己追佢
好驚因為咁會令佢覺得反感

咁似我

其實唔難， 我都復合咗， 係睇雙方仲有冇感情， 同埋肯唔肯解決個問題

高汁

我個個有新股先會有幾句交流下